邊區冇咁濕氣重？

想問下住邊區冇咁濕氣重？
但一到春天濕氣好重，皮膚病發曬出黎

利申 已經唔係住沿海，天花仲會有d倒汗水，想知邊區到春天屋企牆呀天花呀係唔濕

香港係出名濕氣重㗎喎

用抽濕機得唔得？

咁唔同位實有少少唔同 好似好難好似我咁屋企天花滴水

好難好似我咁屋企天花滴水*

要真係日日抽囉，一唔抽一日就濕返

你住將軍澳、西貢區？果啲無得搞㗎喎